# Интеллектуальные информационные системы
## Лабораторная 3
### Кочетков Тимофей Сергеевич, ПИбд-41

**Как запустить**

python main.py - 1 часть

python main2.py - 2 часть

**Использованные библиотеки**
0. pandas
1. sklearn
2. numpy


**1 часть**

**Скользкие места**
Нет столбца кабины - был использован PClass (класс пассажира)

**Результат**
Самый важный признак - расходы

**2 часть**

**Ход работы**

Была выявлена зависимость питания учеников (материального положения)
и курса подготовки от полученных оценок по математике

**Результат**

Оба признака важны: как обеспечение, так и подготовка 
Классификатор на работает на полученных данных

При ином разделении данных на тестовые и используемые классификатор
дает лучшие результаты, но все еще неприемлемые

Ссылка на видео: <https://drive.google.com/drive/folders/1OHAq9NycTP94UYFYd5q4rimsEa80yXCP?usp=share_link>